有冇人一開sem就情緒低落

表示仲未開sem

ust